[慎入]個肥仔痴撚線放自己被口爆照上ig

免得大家不安，自己入去睇

點解你會睇埋呢d咁既ig

你都好痴線 咁都留意到

肥仔 加 gay佬
睇完好開胃 可以愉快打丁了

D recommend圖到見到 我都嚇左嚇

點解你 recommend 圖會見到

屌你老尾

安已不

我睇左乜野

btw肥仔條丁真係好短

我想嘔呀.jpg

好樣衰

樓主係gay

蒙頭入閘

爆浆猪排

屌你老母

平時同睇開基野

排你老母

到底互射左幾多次

pm

仲恐怖過肥婆勇者塔呀屌你

爆漿豬排

屌

椰汁炸豬扒

通常呢種身型自稱叫「熊」
但照我話根本就係豬

痴撚線佢一定係豬，我先係熊

極靈

你搞佢咪係熊

( Show Blocked User - 投降吧林祖舜 )

咁都無人block？

Block咗無需要同人講

好L 恐怖呀屌你

檢舉條友啦

( Show Blocked User - 杜拜油王 )

佢引用原文啫 唔洗block掛

唔敢睇

殘體字中國人